對付南亞人就好似當年南宋聯蒙滅金一樣低b!!!!

不嬲都係邊個強勢消滅邊個架啦，依家當然係聯南滅蝗最好

南宋之聯蒙滅金和北宋之聯金滅遼一樣，在歷史上提供了深刻的慘痛教訓。北宋聯金滅遼的結果﹐是遼亡己危、旋被金滅﹔南宋聯蒙滅金的結果﹐是金亡己危、繼為蒙滅。這就說明執政者必須具有遠大的政治眼光和外交謀略，在對待敵國方面必須取「兩害之間權其輕」的策略，切記「唇齒相依，唇亡齒寒」等千古不易之真理。北宋初年、南宋初年，其主要勁敵分別為遼、金。但是到了北宋末年、南宋末年，遼、金分別趨於衰弱，且經長期和戰與兩宋大抵已相安無事。相反，北宋末年的主要潛在敵國是金﹐南宋末年的主要潛在敵國是蒙，而宋室一誤再誤，二度聯合強敵去對付弱鄰，無異於與虎謀皮、自掘墳墓。可惜世界各國經常容易犯上同樣之錯誤，當一個大帝國四處擴張時，被侵略的弱小國家往往還在彼此爭鬥，終被各個擊破。此外，中國歷史上還有一些愚蠢的統治者，奉行極端錯誤的鄰國政策，亦即無償地支持某一地區的「小霸」去統一、兼併其他國家，結果反被毒蛇咬了一口，可謂搬起石頭砸自己的腳。似此等深刻的歷史教訓，均值永遠記取。

班南亞人一定唔夠蝗強勢，當然係聯南滅蝗，所以我支持引入南亞人，南亞人先係蝗蟲克星

事實係，南亞人都係政府打壓嘅目標，大家有共同敵人，應該合作

人哋大陸人落嚟買股票買樓買保險，千萬千萬咁運過嚟。滅左佢哋好多人乞食，就連而家嗰股市都係靠大陸資金支持，先可以升。

南亞人就99%窮，除左打劫強姦，唯一貢獻就係填補香港的地下階層職位，提供奴隸服務香港。

依家真係打仗咩
事實係乂家都只係好似維園呀伯鳩up鳩笑下

咪係，聽親D蝻唔係做黑社會 就衰強奸
第時老母 妻女俾咖哩腸強奸唔好喊

蝻只係物理上危害社會 但蝗係物理上同精神上都危害緊社會

引狼入室

仲有支那狗

咪係

樓主蝻亞狗

又嚟

On9 者係南亞人同大陸人都打你，但你支持個打你小d既人？